［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

話撚左金魚閪b呢d係仆街陷家剷
繼違反停業令後又派花生

上樑不正下樑歪
仲有on9仔嘥錢補夾膠波
拎d錢去補貼金魚閪b玩軍妓

再次呼籲
邊個再去cga = 幫趁紅底cga + 屌手足偽黃閪b

無牌經營 違反停業令 比人爆格仲夠薑報狗
有狗包庇 話唔係紅店都冇人信啦

多謝on9仔資助
金魚b先可以有軍妓玩

延伸閱讀

屌鳩電兔88冇樣冇實力
早前超高人氣youtuber金魚閪b回應此事，話當時有2個人睇緊直播點解網民唔鬧「偷錄者」

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

7月15號凌晨已經生效限聚令停業令
7月16號紅店iget個老細仲開live

有個傻仔數幣

2日392個幣未出過貨
按市面夾公仔舖5蚊1局
唔計租金冇出貨2日淨賺1960蚊

到底係咩貨咁值錢呢

屎家軍list

人造軍妓鹿係處女係A0單身23年

人造軍妓媽媽生馬馬最尊敬既細b哥今日幫媽媽生打左針未

係網絡垃圾 唔係乜乜軍

網絡垃圾屎家軍

閃卡呢 朋友

太耐冇追擊班垃圾
唔記得update

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

禁聚禁業時期

媽媽生lol
係唔係中環某夜場？

乜原來咁多客仔走唔同場架

我聽既消息係中環，North point未聽過

同場加映
好多苦主受騙
終於有on9肯分享係cga受騙個案
夾20個袋先中一次獎
但都仲繼續玩個下先on9

仲有玩玩下叫職員熄左部機
冒險樂園都冇咁惡

到底呢班人智商有幾高
Mk名唔在講 d錯字真係睇盲眼

中環係咪私竇個d
定係lkf個d club
之前有人話一星期落幾日都見到媽媽生

club,佢會問身邊啲model做唔做雞

真老舉
仲要同人分享做雞既喜悅
難怪媽媽生話最尊敬細b哥啦
呢期做雞搵夠 留d機會比其他人做下

on9野唔想理
幫襯得都已經係傻鳩

肥，柒， 毒

樓主有冇搞錯啊？
點可以冇呢段片㗎？

影分身

第一句都以為係真心
點知玩鳩條臭雞

係消費者嘅角度嚟睇太少福利嘅話真係唔得

佢講到自己平時啲相好冰清玉潔咁

假波冇敵

扮撚晒有道理咁，明明自己啲相都祼露，真係臭雞黎，仲要句句粗口又冇道理

傻系真係第一次聽
咁都女神真係不了

咩傻系仔，咩傻屌都出晒黎

文化修養完全欠奉
道德觀念更加係冇

詳細少少貼埋樣，唔想入去

夾到波代表咩 睇唔明

又唔洗咁標準，唔好下下屌人巳經好好

扮撚晒矜持個下先難頂

細乜撚嘢b話?
閪狗一隻

搵食大公開.

cga執左佢啦 重新裝修過做夜總會一定好好生意~

推

唔明

咁冇營養就係冇營養㗎啦

On9仔梗係要恥笑下
收到d圖成個gp笑足全晚

Report屎家軍fb ig youtube

但有得玩軍妓

我淨係得gif

不用分得那麼細
全都係賤閪

簡直勇士
咸相雞係要打擊

算吧啦
全部都係整完容整完波再p返d皺紋肥肉咁

貞節牌坊唔係咁攞架人造軍妓鹿

扮天然先嘔心

後庭已開發

咪就係
佢叫毒撚直接俾錢包養仲好過啦

鄉音未改
比個個lily影響到

EQ 0

咁就唔應該啦
下次直接cap低佢啲柒野
唔好唔記得我哋目標一致
因為大家都希望佢玩完

呃到班垃圾毒男助養佢就得

有d都差唔多樣
貼埋可能都未必認到

Report就得啦

正唔正先？

袋入面放粒波
或者有兌換獎品既紙

機入面有獎既袋淨係得2-3個
其他淨係得一個膠波
換言之補夾百幾兩百蚊出一個廢既膠波
糖都冇粒

完全同意

要違規先可以檢舉佢
否則徒勞無功

完全唔識呢條咩女
不過真正感受到咩叫老羞成怒
聽佢係咁講傻系傻系好撚燥
傻閪就傻閪啦

MK妹無讀過書真係聽得出講句嘢邏輯都有問題

學劉青雲話齋冇公關就真係死撚咗啦

呢d咁既女都預左唔會見得大場面

係班毒男簡直係港男毒瘤

閪b

呢d呃錢檔口梗係要分享下啦

毒啞佢或者得

咪臭係
有老舉軍妓培訓
又有咁多肥佬試鐘
肯定可以做到全港第一

得閒黎推推

#72 有解釋

外在冇營養就話可以整容整波
內在冇得整

可能人地叫價好高
根本覺得毒撚比唔起錢
少少地1千幾百當責袋

我次次開新po追擊都會copy之前d重點
下次就會cap到呢d

唔屌支那閪

我記得佢本身有個po係屌cga d職員
有冇留底？

如果同時一堆人report得唔得？

Share出去令呢個世界少d on9仔

你講起唔識呢條女
之前有圖係夾公仔gp cap出黎
有d人話唔識佢 見到佢就唔玩個台 覺得礙眼
屎萊姆條老襯衝出黎護主話佢好多人識
唔知係咪幫趁過人造鹿

唔好話佢個d澄清聲明
睇佢平時打d野都知佢弱智

金魚閪b聶家輝mon po比負皮？

消失最好
垃撚圾

Deer回應慕容

理論上一個人就得
一定要違規先處理

人造鹿真係有語癌
依家整埋對假波唔知幾時會有埋乳癌

要同一個圈子先識 即紅極有限啦
冇人識就冇人識架啦
屎萊姆你咁著緊衝出黎護主做咩啫
定係老襯黎？

等我打俾屎哥哥先

你又唔係人造鹿或者人造馬
佢唔會理你架

喂 係咁㗎啦
而家連二打六冇毛都出返嚟撈直播啦
我話我係電子雞想見工都得嘅啫

班仆街冇性架
小心捉撚左你去做軍妓

頭先睇viu tv
唔知乜水話咁貪錢不如去做雞啦
突然之間好應景

次次經過d公仔機入面一條友無
d機又殘又舊，d機主寫message求撚其用maker寫係塊玻璃上面
d貨又放撚到雜物咁唔知以為返左大陸

不過屎家軍照賺租機錢傻鳩台主就以為自己做生意

marker

聽講而家有得夾大閘蟹添啊
不過係用夾蟹公仔嚟換蟹
如果一個唔好彩運氣差嘅話就保夾$350
咁樣嘅話隻蟹都幾貴下

一班廢物幾時死

屎大幾時出片

冠軍獎品真係好吸引

岩呀
班軍妓擺到明貪錢
所以後庭都開發埋

金魚閪b: 係香港搵錢好易 只要埋沒良知

睇黎隻蟹係蟹王喎
夾個d正on9

不過最on9都係保夾垃圾膠波
根本就係搵笨7

Share比朋友叫佢地唔好中伏呀

抵制屎家軍同cga

同倫敦金一撚樣呃on9仔錢

CGA三巨頭：我地有港共同黑警支持，你咬我地食？

屎炮車仲有冇拍屎片？

嘩多撚謝
獎金都冇
政府科水 班仆街陷家剷穿晒櫃桶底自肥？

告我地違反禁業令？
狗都係我地既人呀
點同我地鬥呀

不過聽嗰啲毒撚觀眾講嗰隻二打六冇毛養貓養到隻貓入廠囉

求其喺街都搵到放題啦
不過最戇鳩嘅係CGA收人哋交通費囉